{
    "minecraft-version": "Versiunea de Minecraft",
    "java-version": "Versiunea Java",
    "fabric-version": "Versiunea încărcătorului Fabric",
    "quilt-version": "Versiunea de încărcare a cuverturii",
    "plugin-load-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi încărcat.",
    "pocketmine-version": "Versiune PocketMine",
    "bedrock-version": "Versiune Bedrock",
    "forge-version": "Versiunea Forge",
    "neoforge-version": "Versiunea NeoForge",
    "magma-version": "Versiuna magma",
    "mohist-version": "Versiune mohistă",
    "arclight-version": "Versiunea Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versiunea CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin-ul 'AuthMe' eșuează să se încarce și închide server-ul.",
    "pex-config-problem": "Configurația plugin-ului 'PermissionsEx' este invalida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Sunt mai multe fișiere de la plugin-ul cu numele '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' și '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin-ului '{{plugin-name}}' îi lipsește plugin-ul  '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plugin-ului '{{plugin-name}}' îi lipsesc plugin-urile necesare {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi dezactivat.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut fi activat.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}} are o problemă în timp ce rulează.",
    "forge-confirm-problem": "Forge are nevoie de confirmarea ta pentru a aplica modificările și a porni serverul.",
    "mod-dependency-problem": "Modului '{{mod-name}}' ii lipseste modul necesar {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modului '{{mod-name}}' îi lipsesc modurile necesare {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Sunt multiple fișiere pentru mod-ul cu numele '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' și '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Există mai multe fișiere de mod-uri pentru numele mod-ului '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Modul '{{mod-name}}' a aruncat o excepție.",
    "mod-fatal-problem": "Modul '{{mod-name}}' are o eroare fatală.",
    "world-missing-mod-problem": "Lumea a fost salvată cu modul '{{mod-name}}' care apare să lipsească.",
    "world-mod-version-problem": "Această lume a fost salvată cu modul '{{mod-name}}' versiunea {{mod-expected-version}} și acum este la versiunea {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' este incompatibil cu versiunea curentă a serverului.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Lumea curentă a fost creată/încărcată cu Minecraft 1.13 sau mai mare. Formatul nou nu poate fi încărcat într-o versiune mai veche.",
    "old-player-directory-problem": "Serverul a detectat un fișier cu un jucător vechi in salvarea lumii.",
    "command-run-solution": "Rulează comanda '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Setează 'stopServer' ca 'true'.",
    "configure-plugin": "Configurați plugin-ul {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configureză plugin-ul {{plugin-name}} {{suggested-file}}.",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalează o alta versiune a plugin-ului '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instalează plugin-ul '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Șterge plugin-ul '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Șterge fișierul '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Editează fișierul '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalează o alta versiune a modului '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instalează modul '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instalează modul '{{mod-name}}' cu versiunea {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Șterge modul '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Actualizați software-ul server-ului la 1.13 sau mai nou.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' nu a putut executa comanda '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un bloc din lume cauzează probleme.",
    "remove-block-solution": "Șterge blocul din lume, ex. cu MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nu faceți nimic. Această problemă s-ar putea sa se rezolve singură.",
    "chunk-load-exception-problem": "A existat o excepție în timpul încărcării părților lumii.",
    "remove-chunk-solution": "Șterge chunk-ul problematic din lume, de ex. cu MCEdit sau eliminând fișierul regiunii.",
    "multiverse-load-problem": "Lumea numită '{{world-name}}' nu a putut fi încărcată pentru că aceasta conține erori și este probabil corupta.",
    "world-repair-solution": "Repară lumea '{{world-name}}', ex. folosind Minecraft Region Fixer sau MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Lumea \"{{world-name}}\" este o copie a unei alte lumi și împiedică încărcarea acesteia.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod-ul '{{mod-name}}' nu este compatibil cu versiunea {{minecraft-version}} de Minecraft.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instalează o altă versiune de Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Ceva (probabil MOTD) contine coduri de formatare malformat.",
    "change-motd-solution": "Schimbă MOTD server.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Folosirea unui whitelist fără autentificare online nu este permisă.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Nu este permisă utilizarea unei liste de permise fără autentificare online.",
    "disable-whitelist-solution": "Dezactivează lista albă",
    "disable-allowlist-solution": "Dezactivați lista de permisiuni.",
    "enable-authentication-solution": "Activează autentificarea online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Unui mod îi lipsește modul necesar {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Lumea ta a fost folosită cu o versiune mai nouă înainte.",
    "version-downgrade-solution": "Instalează o versiune mai nouă a Minecraft-ului.",
    "generate-new-world-solution": "Generează o lume nouă.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Imposibil de decriptat lumea. Lumile Marketplace-ului nu pot fi instalate pe servere dedicate.",
    "mod-incompatible-problem": "Modurile '{{first-mod-name}}' și '{{second-mod-name}}' sunt incompatibile.",
    "server-install-different-version-solution": "Instalați versiunea \"{{software-version}}\" a software-ului serverului dumneavoastră.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' are nevoie de versiunea '{{software-version}}' a software-ului serverului dumneavoastră.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin-ul '{{plugin-name}}' necesită versiunea Java {{java-version}} sau mai târziu pentru a rula.",
    "change-java-version-solution": "Schimba-ți versiunea Java în {{java-version}} sau în următoarea",
    "ticking-entity-problem": "Entitatea '{{name}}' de la locația {{location}} cauzează probleme în timp ce serverul are ticking/trece timpul.",
    "remove-entity-solution": "Eliminați entitatea '{{name}}' la locația {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin-ul {{plugin-name}} nu acceptă ticking regional.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalați un software fără ticking regional, ca {{software-name}}",
    "type-client": "Jurnal client",
    "type-server": "Jurnalul Server-ului",
    "type-proxy": "Port Proxy",
    "type-content": "Jurnal client",
    "type-crash-report": "Rapoarte Erori",
    "type-unknown": "Jurnal necunoscut",
    "forge-language-provider-version-problem": "Modul '{{mod-file}}' are nevoie de '{{required-version}}', dar '{{found-version}}' este instalată."
}